環保撚：衛生巾應「走塑」改由木製

其實已經有月經杯同叫人用唔要嘅布做手洗再用M巾，唔洗木

個閪一定好臭